[公投]陳靜Dada定陳瀅Jeannie ?

兩個都姓陳
兩個個名都係兩個字
兩個都係89年出世
最梗要兩個都咁淫
可以話係不相伯仲

計全盛時期，連登仔會點揀?

正評陳靜

負評陳瀅

其實以陳瀅既quality同學歷家底 根本唔需要做明星影呢d雞相...
點解要吱對波出黎俾人睇姐？

咁都好多高學歷好家底嘅明星嘅
可以係興趣

好難揀喎

Dada先正

揀咗陳瀅

Dada 雞格
陳瀅唔知咩定位

Dada

Both....

個比分仲緊張過nba

陳瀅

Dada係可以轉風格
有淫有雞有pure有true 有排j
陳瀅得一招 就係青春無敵
J三獲都夠曬 不了

負皮左

唔好成日逼我講啦 why not both

做乜陣瀅最近咁多比賽 仲要輸晒

陳靜太大浸雞味，可能因為拍過低俗喜劇，又成日賣弄性感，下下都show身材 已負皮

呢位岩岩坐完出返嚟
睇咗陳靜ig先再講野啦

你d女人評女人真係曬氣
同我公司d八婆c9一樣成日踩d新入職後生靚女

dada對真波都完勝陳營啦

黃子華講過，女人睇女人只會睇到缺點

ig湊女好有賢妻feel
加晒分

好雞

應該咁講, dada 本身雞格大家都知, 但對波同身型堅正好屌, 依家又玩慈母feel 係加分, jeannie 本身肥底其實冇乜野過個樣又幾討好, 但之前比有錢佬玩過就變左搵老西埋單味勁濃所以扣分....
所以我揀dada , 有得屌梗係屌件fit d 既先喇

陳瀅完勝啦，個樣有氣質又靚，身材又平均，談吐又大方加埋個pat

得四張圖好難決定

完勝？睇下個分先啦柒頭

後者大陸雞

陳瀅殺手鐧 對腳

藝術裸拍寫真

Dada 從良圖

從良前

DADA完勝

陳瀅3連敗

想試下爆炸糖

係連登，有波大哂

Dada絲打for sure
陳瀅個鼻有d似蔣麗芸

個鼻本身接受到，但比你咁講一講。。

諗都唔使諗 果斷正評再睇圖

Omg多謝你地既支持啊 估唔到會贏 仲以為已經比人遺忘左😭見到有咁多正評真係呆左😂

2個都好撚正
但呢次要正評啦

真係dada黎 ？

自從陳瀅俾人中出即飛之後就覺得佢好污糟

陳瀅個樣真係好有氣質，波又正腳又正

之前睇過dada篇訪問，個記者問佢點解要拍寫真
佢話書又讀唔成，點都要報答屋企，所以投身
自此之後我真係好中意佢

貪曾.jpg

Dada正好多

Dada睇硬照唔錯 但真人行出黎面形怪怪地

果斷陳靜，因為佢係絲打

條友應該小學未畢業

講樣Jeannie 都輸俾dada
Dada唔露正係大頭相 我都覺得好正

靜

瀅

果斷正評

dada靚女咁多

塵蠅有無拍過床上戲？好似dada喜愛夜蒲嗰啲？

係

多謝連登先

DaDa

dada真人上連登

一定dada 樣其實不相伯仲 但論身材 完勝 高挑瘦大波比例一流皮膚好

dada落妝

真係好難

其實佢真人好矮好細粒 我諗160左右
睇相完全睇唔出 以為佢好高
但真人一樣咁靚

陳瀅好高咩

講樣 DADA 靚，出眾d
陳瀅個樣稱唔上靚，只可講順眼

娶dada 返屋企 啪到佢大肚，
生個女出黎都靚d 再啪埋個女

陳瀅直頭唔靚

陳瀅大陸味重啲 所以正皮

平均每位:$4500x20(上上級樣 中波 靚腳 28 港女 model 氣質 明星價)

月經post

Dada是咪收皮？

正皮唔洗諗

陳瀅個鼻真係敗筆